\section[Результаты]{Results obtained}

\renewcommand{\thefootnote}{*}

\begin{frame}
\frametitle{Результаты: Оценка количества пересечений}
\def\phc{$\vphantom{a^{\int^0}_{\int_0}}$}

\vspace{0.25cm}

Ограничено число пересечений кратчайшего пути \\
на поверхности многогранника и правильного \\ 
многоугольника, нарисованного на ней.

\smallskip

Асимптотика алгоритма Чена—Хана остаётся неизменной.

\medskip

\begin{center}
\begin{tabular}{ccc}
\begin{tabular}{r|l}
	\phc \#\,Вершин & Оценка \\ \hline
	\phc 4 & 7 \\ \hline
	\phc 6 & 8 \\ \hline
	\phc $k > 6$ & $k+3$ \\ \hline
	\phc 3 & 5\footnote{При условии порёберности развёртки.}
\end{tabular}
& \hspace{1.4cm} &
\makecell[c]{\input{figs_pres/e2ehex}}
\end{tabular}
\end{center}

\end{frame}


\def\P{\mathcal P}
\def\ball#1{B_r ( #1 )}


\begin{frame}
\frametitle{Результаты: Вычисление скелетов многогранников}

\vspace{2mm}

$\P$ — выпуклый многогранник, соответствующий данной развёртке, $P$ — \\ приближённый многогранник. $\mu$ — максимальная разница длин рёбер $P$ и $\P$, \\
$\gamma$ — максимальная разница плоских углов, $\mathcal D$ — максимальная степень вершины $P$.

\medskip

\begin{theorem}
	Если $\mathcal D \gamma < \pi / 2$, каждая вершина $\P$ лежит на расстоянии не более $r$ \\ от соответствующей вершины $P$, где
	\centerline{$r = E^2 \cdot  L \cdot 2 \sin ( \mathcal D \gamma / 2 ) + E \mu$.}
\end{theorem}

\begin{figure}
	\centering
	\begin{subfigure}[b]{0.37\columnwidth}
		\centering
		\includegraphics[scale=0.855]{figs/anglePathOffset}
	\end{subfigure}
~
	\begin{subfigure}[b]{0.37\columnwidth}
		\centering
		\includegraphics[scale=0.855]{figs/edgePathOffset}
	\end{subfigure}
\end{figure}

\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Результаты: Вычисление скелетов многогранников}

\vspace{2mm}

Пусть $pqr$, $sqr$ — смежные грани $P$. \textcolor{hard}{\bf Есть ли в $\P$ рёбра $ps$, $qr$?}

\medskip

Пусть $pqr$ невертикальна, $P$ лежит {\it под ней}. Рассмотрим три плоскости $\Pi_1$, $\Pi_2$, $\Pi_3$, касательные к $\ball{p}$, $\ball{q}$, $\ball{r}$.

\medskip

\begin{theorem}
	Если $s$ лежит под $\Pi_1$, $\Pi_2$, $\Pi_3$ и расстояние от $s$ до каждой из плоскостей больше~$r$, тогда в $\P$ есть ребро $qr$.
\end{theorem}

\medskip

\hspace{-2.5cm}
\begin{tabular}{lll}
	\def\scopescale{0.53}
	\makecell[c]{\input{figs_pres/tang_plane}}
& \hspace{0.6cm}
\makecell[l]{
	\textcolor{hard}{\bf Код на {\itshape Haskell}, проверяет} \\
	\textcolor{hard}{\bf условие Теоремы при данном $P$:} \medskip \\
	{\small \url{https://bitbucket.org/boris-a-zolotov}} \\
	{\small \url{/diplomnaia-rabota-19/src}} \\
	{\small \url{/master/praxis/haskell}}
}
\end{tabular}

\end{frame}